呢嗰轉寄好毒

竟然叫人喺貨櫃碼頭跳海，阻止貨櫃船泊岸？呢嗰海域(藍巴勒海峽)水流好湍急，水深十六米；曾經有人喺青衣南橋自殺，結果喺昂船州先搵返，叫人跳落去，咪等同叫人去死？大家要留有用之身繼續抗爭，千祈唔好隨便犧牲，唔好益呢嗰淋病！

五大訴求，缺一不可！

不推文

一睇就知係支那嘢嚟

根本依隻警犬就係發起人
不推文

首先字形不一，一睇就知係殘體轉繁體。第2香港邊有人講比基尼。第3成件事跟本冇意義，有腦嘅都唔會去碼頭而係去美領

要完po啦